{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033970?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 강빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前連絡する必要があり、追加人数は別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設のポリシーによって決まり、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守らなければならず、客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的に持ってきた炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客は避けなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の重複の場合は払い戻しを受けることができ、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、フットサル場とバーベキュー場も利用できます。 駐車は可能で、周辺には清嶺浦の端宗流配地、清嶺浦遊園地、長陵、ソンドル、天文台、高氏洞窟、東江御羅淵、金笠遺跡地などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションに事前連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設のポリシーによって決まり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的に持ってきた炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客は避けなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複したリアルタイム予約についてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複の場合は払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "WiFiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清嶺浦の端宗流配地、清嶺浦遊園地、長陵、ソンドル、天文台、高氏洞窟、東江御羅淵、金笠遺跡地などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 519
    }
}